[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2798)

9.5s gel

仆硬街 豬蛇開po

23 la ok

全下盤

16 屍未手

下盤日

召喚冰封俠

yy準備針多次

我最尊敬豬蛇

3:3波膽上船未

上盤補無入球啦 仲有2.43 錯過就無

睇下隻角冰左幾耐 仲話追大

Sp cup派100 贏盤派200 屌你老母亞假

我條
4串一斷on9淘寶

23 上船

好在剩係中左淘寶伏

lm

支持

LM

彪哥 有冇諗過
你計咁撚多野都係輸
我乜鳩都唔計又係輸
咁辛苦做乜9

Lm

仲諗住大邱追到和

Sp 贏盤買十粒上海小龍包食

再買多啲15.5大

lm先

中國的會爆炸

冇買到3.5b
[img]
圖片網址[/img]

I

亞冠d球證真係食屎大 12m 成日唔比

派？

14

到老屎刷角

啱啱15.5b最高幾多？

1.7?

14！

俾你教 輸夠10萬

報驚

燈撚到林巴都爆左

明亮有無買依場

你15.5s喎

爆撚硬

改名做你隊友美斯啦 佢呢掛腳頭好

豬蛇出水未

SP快cup啦

知你買左大啦

？

幫手口爆 唔講你大佬ok?

唔知佢fd識唔識買佢條傻9對家

係咁jump

快手16屍啦，就行到馬會

依家先14角 有排都未爆

屌你老未道歉？

跪求上港贏波

佢知唔知你就係大佬彪

買細燈番自己咁識玩

應該比悉尼12碼

Gg 貼飛 準備瘋狂爆角

推番去1000

我屌你老母 我輸就快40k 你老母話我燈番自己？

絕左交 5萬追唔到仲輸double

-3cccccc

角

人少少咪認左佢

係咪搞笑 都未見你贏過 個日針10口都未同你計

又撻朵

艾華斯爾[+1/+1.5]
艾阿恩[+0.5/+1]

度完買自己對家先係最屈，
心水中即係準，輸錢都唔緊要；心中炒有得收錢做安慰自己

15C

我屌你老母呀

上海都幾撚廢
個個行行企企唔走生位

菊下啦屌

no goal la

又唔落15.5

準備收錢啦

2:2味濃

上盤狗

4x5 per unit bet $1200

又中

我真係屌你老母 你真係on99

繼續宣傳下，一齊羊錢

16C了

嘩屌

要追了

入未

16c你開心啦？

有時真係忍唔住

咪亂嚟啊

16.5 上唔切 假封完 5秒買 又封

老鼠幾撚勁下...

唉屌你老母又爆兩注

忍唔住allin對家

屌
補無入球算

空門唔入

18.5？

又和波咁老土

自己買左大又話爆兩注細 食屎啦

b

18.5b 3.1

-1cccc

屌

又唔入

屌刷撚到

17C bye bye 角細手足

17

SP贏

入緊18。5b...

唔派錢點起G

我覺得最後會有12碼

依家再入

中超既野
南美 東亞同北歐波係最撚假

門前飛機

全下盤 就快輸到斷氣

屌你個嘴sp刷到

無限角

永遠想入就有角

低水

我屌你老母臭西 我反手就死全家 買乜輸乜 生花柳 你老母含家產
如果我正手 你派番我輸既 你老母臭化西

19.5

恭喜巴打 跟左

唉屌16.5暫停接受投注

19.5?

場場都角大 少少地都幾好執

己經輸撚到仆街 仲要比人屌 你老母

老鼠由佢繼續刷 班友唔識頂角球

入呀屌你老母SP

呢d有角有入波先叫踢波架嘛

下場買咩

16.5大收錢
上個post我角神講左
派錢 大撚硬

唉上海求下你入波啦

最緊要大家齊羊

叻喇

亞冠都巨角 賭閪呀

肯入波未呀上海仔

上海攻多段啦

我就 18.5 19.5 買哂佢
比夠 20 C我

咁多上盤似no goal

肯開個大波比你執返條屍 好過淘寶架啦

今日賭波要突破常理
唔能夠用正常既思維去諗
要顛覆你由出世到依家所有嘅足球概念
波係圓既
冇野係冇可能
要破四舊 立四新
新思維 新感覺 新分析 新概念

係咪應用呢4新

拜神

19.5b上

悉尼下盤

悉尼 絕殺中國隊吧

半10c全20c 好合理丫

5分鐘咋

18.5開到？

SP贏 #200派$100

Gellllll

你買細就得

前鋒都 9 21
SP 不如 10 20

上海過數未

老屎入未

支那隊全滅

刷未

買大先有足水

支那真係垃圾

唔好咁啦

18

支那仔返屋企何撚啦

18.5s應該得 得5分鐘 預測18c ft

比多隻

支那撚賭仔 狗咁撚

Me

3-2未呀走盤當贏

屌後悔唔追大

我

老鼠放水啦

支那仔食屎未

今日d角好撚癲

冰！角！

無撚 根本讓唔起 讓人就代表隊野勁啲咩

半場買咗細

20角竹完

好難想像d人繼續買細角

我了

悉尼 快絕殺！

冇買角

澳洲佬今日上身

完場你咪明 19.5 18.5s

亞冠屌買大波大角真係好過買盤

亞洲盃好難玩

不如輸埋佢啦

屌你老母SP

平時啲澳洲佬踢亞冠on99 今日

中果d唔撚講
輸200就貼飛

屌 保守買左16.5 原來真係開到18

你唔好出年先講

悉尼踢成點

入埋19.5b開20嚟見我

19c未

我真係屌你老母 弱撚智

豬蛇 比次機會

係要無機會出線就全力踢

似19c完

被禁屌左15分鐘

me

買完10.5就停左手

呢個真 上年又係咁撚樣

19

19 屌

18.5b叫爆未

-1c

19c goooooal

3.9倍都開撚埋

-1

你老母入波未呀和和和

屌你老母我以後唔買即埸啦 知錯啦

比多c ar!!!!!!!!!

撚有買咩屌

班友年年都執唔少

上港絕殺我扮海港叫

望你中

角細黨全滅

19c goalllllllllllllllllllllll

上面仲有19.5s

上海絕殺我食屎

屌 連輸兩個上盤加角盤。痴撚線

入多球啦 我買即場針死

角大黨層城

無乜信念成日驚半場爆下半場無乜角

冰 角 吧

全下盤準備中

Meeeeeeeeeee

Gelll

比sp入翻粒啦咁乖刷咁多角

20

絕殺佢

19c你索幾多

收撚硬錢今日全下盤

Yeaaaaah 20c

90 min
角大先4.5倍

20c

搞撚店

屌你老母仲癲過696 皇馬果次

11點上盤 ok??

我屌你老母係咪癲 我知錯喇 輸撚完錢又要比人jer

好撚癲

好難想像有人買s

9.5s gel
19.5b又gel

dllm

皇馬羅馬有次29角

1場20C唔癲

係有2場20C先癲

真係跪係度拜你啦 入波啦上海

上海咁樣極限禁屌 比左幾多假希望上盤狗

我知錯啦 比多球得唔得

我g錯啦 以後唔做垃圾仔買16.5咁垃圾了

20c goal

補得3分鐘

16.5b
17.5b
18.5b
19.5b

20c成日見架啦

淘寶針10k 靠呢2場20c翻身

超高水easy

今日狗會都癲
4場都有角球賭
平時好小開晒

唔係2場爆角既都開 2:2 咁老土下

絕殺啦

係馬會見啲阿叔係咁屌就想笑

20c
唔洗針

兩場都做左角細黨
邊check腦平

派嗎

20c cashedddddd

下盤

求下你開個反cup比我喇

yes
4場開到兩場
50%有20角

屌你老母 盤贏嗰d玩即場針返有突 仆街

我仲垃圾仔買得10.5

全隊死啦SP

個球證肯定買左大
個波hi到衫都計角

正，我呢一刻一片空白，上二星期輸左30k，上星期追翻10k，依加連輸二隊支那隊清袋

兩隊支那食撚屎啦屌你老母
澳假>>>>>>>中超

上海絕殺未

如果買細 我寧願唔搏

掃左幾多

即場贏D買其他輸哂

cup未

2:2 20c ft

2 場爆角一樣劇本

好彩補左冇入球

傻閪傻閪

撲街 今日輸20k

呢幾場jump左6k

終於買角大有錢贏

屌你老母 再買即場我仆街死

四場下盤

浪奔！浪流！

勁撚到我投降4場馬會分析俾4場上盤，全輸

支持住，今晚加油
等陣抽中我

4場之後輸10蚊

支那狗仆街死全家啦

全下盤 4場波同角pattern細大細大 有晒劇本

今晚
熱串阿積串巴塞
-1 -2 -1
祝羊

到西亞
4場半大串哂佢

要了

買左咩

買咩輸咁多

恭喜
尋日追和戒緊賭

心靈投注+1

季尾買巴塞

睇死你姣婆忍唔到手繼續買
屌波邊好玩架 買完先屌先好玩家嘛

支那仔真係要落地獄

有咩心水

冇買啊屌你

信馬會分析全輸係好正常 不過自己分析都係輸

小注不過高水

豬豬要派錢?

信彪析好過

全部對家啦

阿積應該穩

熱同阿積都OK

巴都穩

一早講左亞冠咪玩咁大

希拉開番上盤

GEL

岩岩你幫我gel個現代下盤番黎

16.5B 中左 19.5s爆左
輸400

greedy

條條落飛直路都GG,
AFC 真係累撚死人,
不過今晚中東D飛應該仲精彩

Exeter Reserves入未

呢樣真 財不入急門

仲有4場亞冠
仲有得追

艾斯迪格拿有無同路

仆街同狗會同路

西假侯仔？

一早講咗你燈叫你咪買添
你咪又係買
人地玩幾大關你撚事咩

同利雲特果場一撚樣

冇本可以點追50k，死好彩幾耐未試過馬仔執翻9k，依加2場波清袋得翻0仲可以點？

買中2場角細 另外果2場20c嚇死

4場半大

0左可以點追 仲問

番工 下個月再黎過

等下個月出糧 50k all in 一隻1.5win 既馬仔先

馬仔不了 波就人踢 馬就畜生

馬仔先易

我都未真正出手
亞冠呢d 用娛樂注搏下姐

如果今天將失去眼前的一切

4場下盤clsyy蛇係咪又要消失

輸埋退出球壇

邊個話

鞍上人呢

250k有排賭

😂

彪哥一講上盤派錢 就四場都派俾你睇
in彪哥we trust

Lm支持全中

Lm等派

唔小心練成左對賭大法 有無人想跟

你哩個叫戒賭大法

又黎

16025123

有冇人希拉爾

今日馬會咁早關門?

1.69等中風

有排都唔使練啦

三十幾歲人都咁on9

下盤啦亞冠

阿伯大波 艾阿恩大波，唔中搵馬會

頭場下盤 1:1 半大

半大上

主好廢

單邊加水
1.73

角中上啦 場場20角

角大

賭角膽

輸撚到

有冇人可以派 輸好多

小注跟一跟

今日輸兩場土共，得返30蚊推起

搏高水下盤仲好

下盤杯繼續

直插和啦

唔好話唔益大家 聽日買頭兩球慶南之後買696反cup 馬會破產都似

希拉爾成日用基奧雲高同高美斯呃9人

艾祖拉半大唔洗諗
轟得

696啲劇本年年都差唔多

角大喇 西亞佬好鐘意刷角

識買了

上盤回飛

今日邊隊落 死邊隊

100% 全對家 識買了 彪狗

亞冠盤俾狗賭

十年難得一遇 馬會派錢

聽朝晨光Gym
操一操先返工

安德烈治一定屌打巴塞
比利時 世界排名1 西班牙 世界排名 9

Exeter reserves咁垃圾點樣榜首
抵你大隊成世打英乙

拿蛇 佢又無視我

唉我屌你老母買完先見到彪哥買客

希拉愈回愈愛

呢個真
我冇咁狠
買客勝算

唔係彪狗 係彪爺

似水清多得你唔小

半大gogogogogo

真
叫彪狗唔覆

Ok 彪狗

我都跟左120當支持下

Sick ball Ching

艾納斯 讓球盤客勝 -1 8.5倍

信下盤定信BILL GOR

希拉 大波

又大船 唔上啦

想問吓亞冠半大開咗未

有大船咩？

連登大船 呢度都3個搏-1

未

半大24

仲提

大波24

半大針

半大crashed

亞冠分析係無用
今日一定買下盤

感覺角細
Ky有無買

角大24

下盤24

白衫希拉爾？

我要開呀屌你老母

主藍客白

客

半大24 上場開哂半大

艾納斯入佢

冇秒大

Who

冇守門員時間正式開始

分組賽有咩

又9up...

...

Japan

D假分狗BLOCK撚哂

Block !!屌你老母

客隊差D

半大只需___分鐘

唔要差啲

中柱！

我全都要

8.5s 想買

冇守門員時間開始未

我都唔撚明

籃球個框咁撚細都可以NBA

點解足球做唔到？

10分鐘0球

5人足球未得

冇半大了

又中柱

半大已死

出血得唔得 又屎又尿又血

我準備好

雙艾快手NBA

射中賓周次數10

明亮停止出水

半大14

hilary?

咁你呢

星爺接手

10分鐘都未入半大24

我like你個思路

滾完再搵啲響鈴拖拖佢 索撚晒啲屎尿精血

西亞金日無半大了

到你發功

主入未

好撚妹

艾納斯禁屌 快D456

雙艾場波365不斷封盤

點解世界好似靜止左
唔入波, 球探唔響

屌艾祖拉龍神救

我停止左好耐， 輸死左

會係三賤劇本定墨勝劇本定前鋒老鼠劇本

咁-1係抵搏既
艾納斯近績咁強勢，對賽又4：1 虐待 艾祖拉
艾祖拉近績咁弱
相信都係魚腩黎

唔撚識入波

半大咁難中

艾納斯就入

半大唔買最易中

每起一次腳封一次
即係莊家自己都操唔到盤
呢場大家睇路

係

「利好消息」： 艾納斯禁屌

屌你入波未

另一場5角 馬會精選0角

艾納斯上

唔買都唔易中
買半細先最易開半大

半大輕鬆針

相信嗎
不用怕

你買左半細??

你靜D

馬會真係識揀

cls 仲未入波?

仆街西亞佬唔識半大

我派翻你

艾納外圍即場變返上盤
個8.5倍-1真係好抵搏

我買半細依家起碼入左3 粒啦

cls 仲未入波

點解咁撚靜既今晚

Come On

咁半大jump

Okay

雙艾夠膽開個半大睇睇

1C

你有500ml 精液我唔怕要

希拉中柱

烏黑蘭gel

屌 成撚日中柱 入到未

屌你老母23分鐘0球

屌

半細 gel

半細係收息球

希拉爾3碼唔份

-10c....

艾斯迪格拿神救

又神救

陣間 熱x屈 正氣上盤

我買客燈燈佢

希拉爾JUMP

2330下盤?

兩場半細gel

-9c......

戎半大

你買咗主呀咁下盤又收錢了

烏黑蘭等陣一個反擊入埋波
下盤易撚到

Yes

西亞波都冇波入又針

點解可以唔半大

基老陳好耐冇見

希拉爾大波

人地話派500ML精液呀

希拉爾停停先

半細gel

又細波

8.5s點頂

屌你老母3 連角

叫希拉莉停停先啦

入到波未屌

艾華斯爾[+1/+1.5]

依家留名得唔得
想試下有操開野既人d 精

CLS , 唔撚入波

點追角大算 仆街爆撚緊

半大

4場半大 抽1個派$100

-8c.......

大波針

半細gel定，我重注了

西亞唔半大不如唔好開波啦

顏射$500 口爆$800

閪亮終於燈到老破停水

兩邊禁屌無入波

艾納斯

屌西佬都唔半大

希拉利封乜

支持 all in

艾納斯快手半大-1

1:0

艾阿恩有無同路

?

我買左全大 利申連輸10場

Block

差佢未BLOCK

想扑

DLLM

屌你老母臭閪冚家祖宗十八代仆街死啦

艾納斯禁到

半大只需?
度下場啦

1-0

Sorry 咁多位

只要全場02 03就得了

阿伯goal

2330 1:0

屌老漢秒 goal

2300任何一場開半大我切

華斯爾
艾納斯

屌 索K 咁撚快

索柏阿罕 1-0 華斯爾

即場1.5/2B 試試佢 半場應該有1球

艾祖拉1-0

艾祖拉0射 入先？ 下？

8倍收皮了

屌你 就係無希拉爾個場 dllm

阿伯快手比多粒半大
射落12點半大

全場13好嗎

chopper gel

索伯吹咗

0射入球

艾垃圾 -1
老漢 -1

笑撚左

踢左成35分鐘都唔入波 廢到

屌你老母

球其一場半大當贏

8倍冇了

進了！

秒goal

雙艾
阿怕
半大

索柏

阿艾垃圾禁屌比人入

艾祖1-0
索柏1-0
半大集氣

希拉爾入未

封乜

艾祖拉開出抽1派100

我買咗1.5

傻閪富力次次話開波5分鐘就po 結果次次都係入咗波先敢po

希拉角細

馬會又揀到唯一一場黎開即場

唔撚入波你都唔撚敢po 收撚皮啦

傻鳩又入波先貼飛

禁屌俾人入，唔撚再買亞冠

睇下貼邊張姐下話 做得賣料肯定買哂兩邊

$100咁少，不了

屌
1.37 都買

話撚知佢派幾多 事後就要屌 屌你老母

艾納斯
華斯爾

我要角呀

今日度完波
買自己對家贏左$3000
難以置信

半大入呀

依家就開上盤問你死未

希拉爾快入

9.5b jump

半大快手 全部同我入夠2粒

艾斯24

無角

仲有無重心料

不用叫了

重注了半細，GEL

笑撚死

又係買晒兩邊個d tg

TG又無得出聲，比左錢買料個d
中唔中一般人根本唔知

你主㩒屌唔入俾客入啦好無

艾納3:1ok?

半大未

艾納斯半場比多球
華斯爾繼續比人456

大佬彪真心勁

根本就騙局黎
兩邊都買晒
入波先Post 飛
然後水你入TG 睇佢之前既輝煌戰績
（佢Del 左啲輸既）
等你覺得佢好神
再水你入付費會員區

艾斯迪格拿肯入未

希拉大波 屌

想當年大賭李家誠咪咁玩囉

半大只需

仆街西亞佬唔俾半大

度下場

仲00
半大已死

買左即場主第一球

希拉黑哨

4串5 開3場半十都好呀

希拉爾我屌你

妙goal半細多

艾斯反擊差d搞掂

亞冠秒goal先半大

艾納斯比小小力

主嘅飛已經引夠喇
開個客ng啦

55

好靜

4場半大到我食屎

我屌你老母 希拉爾上半場入1粒都咁難?

唔信

試下冰封角球到完場？

西亞佬都半大唔到 半大黨可以慳返

9.5輕鬆

12點上盤？

你係咪反手㗎

艾納斯試下追和開大

半大左班

睇黎上咗大船

半大了

希拉爾大波又輸

一場半大

屌你老母亞冠半大又撚手足

仆街呢場就秒大

仆街希拉爾 痴尻線

單邊刷得幾多 有幾多買幾多

4串5jump

offside?

阿伯半大cashed
串埋12點半大

好撚仆街半大大d唔大哂佢

又無事

下盤針

雙艾半大第一個$100

度左30分鐘

好撚野清哂袋先黎深上盤都開出

唉 希拉爾大波冇眼睇 你老母

冇開角個場5連c

希拉爾廢撚到 下半場好同我入3粒

希拉里半大

4串5 jump

屌, 垃圾艾納斯

屌你老母啦三場先開一場半大

客隊遲早紅 係唔係都俾黃

比次機會我

艾納斯下半場入多兩球 謝謝合作

希拉爾下半場要入到3球

我都想有個機會

好在買左 1/1.5
收返半

艾納斯反cup開-1
3抽1 $100

第一日賭？輸哂wo

應該講半大輸半？

留名

0000又黎含大翻版
識買了

都係輸哂

0000半大唔好斷

雙艾場波咪輸半
利申輸半

佢先係第一日賭

仲有尾關 半大艾阿恩

4串5wor

4串5中三關咪有錢收

中得一關炸 中埋12點都係兩場

諗緊半大定半細。。

唔係半大就半細架啦

thanks for sharing

迪加定安曼

艾哈杜尼 落飛落到咁有無陰毛

艾斯頂住

12點半大

好L似含大咁就PK

訓前買屈仔上盤算

00:00 半大24

有冇買左希拉爾大波嘅巴打

維京?
未來熱?
屈仔?

12點0:1

雙艾

大波得唔得

快手半大埋

再入

艾杜快撚啲半大

12點NBA ok？

有冇同路？

鋼筋水泥gel

希拉爾角球plz

艾阿恩有冇咁渣…

簽左2個球星，主隊就打好少少啦

第一關就斷

開始上盤番
希望艾斯開下盤

1230前如果開到半大
再推迪加半主

比斯特skip

雙艾大波 唉

維京
候爾
荷華高斯
熱
屈
rb
有冇同路

不了，下一場吧

熱?
不了

-7c........

屌你老母二場大陸仔輸左我10k深上盤，反而班叉仔先對住個盤

神船?

希拉爾下盤 9.5s

希拉爾

大陸人都信得過

JUMP喇

希拉又撚賭仔

hilary goal!!

希拉爾1-0

下盤all針

入多2球plz

屌你老母艾斯迪格拿

基奧雲goalllllll

上盤日

針啦屌

屌依家先入

屌你咩艾迪
快d炸撚左佢呀

艾納斯 快入球

@彪析

-7c.........

艾斯 即cup唔該

下盤完到上盤

今日賭波要突破常理
唔能夠用正常既思維去諗
要顛覆你由出世到依家所有嘅足球概念
波係圓既
冇野係冇可能
要破四舊 立四新
新思維 新感覺 新分析 新概念

艾納斯點樣

rb 熱今晚應該最正路

會唔會有咩誤會

好淡定

24號了

希拉爾戰神卡

希拉利rc

艾斯會反cup

rc 369

艾斯反Cup集氣

係囉

希拉爾打少個

屌你老母反CUP

主rc

艾納斯2.5b
華斯爾2.5b

開大波ok?

支持支持

入完即攞戰神卡 屌你老母假波

不過呢排啲戰神卡好撚勁

開大波is gchi

狗會咁多場又開中紅牌細波細角

德黑蘭反杯信號

Rc角球卡

12點後新開始

條白痴仔出之前癲尼個招手踭

第一次聽
rc係角球卡

拿紅牌個個自己專登嫁wo

希拉爾擅攻唔擅守，繼續對攻啦

禁得意 入完波紅

-6c.......

艾納斯加油啊 入球啊

希拉爾你妹波咪刷啦

紅牌Ng ok?

-5c......

紅左連角

希拉爾你紅都連？

繼續刷爆佢

希拉爾下球

紅咗特別勁

9.5b 重燃希望

好快到客刷 實有放心

紅牌守和輕鬆贏

唔要假希望

之前全下盤
而家全上盤
撚賭仔撚到

艾阿恩半大準備

-5c........

365係咁封 fake c

艾納斯大波是夢嗎

紅左仲刷。。。。

艾斯ng?

個教練成個愛因斯坦咁

1:1

1:3上艾納

薩烏拉(中) 1-1 艾納斯

艾納斯 cup啦 主吸夠飛啦

對賭大法位巴打
比人封ac 有冇買全上 全下過關

支持!

冇人買艾斯迪ng?

-5c.......

1001

希拉爾大波針